90-95 毒絲交友group

個人好宅，成日唔想social，放工就返屋企
唔想成日都咁頹，想識到啲好朋友
大家留低tg，得閒約下食飯/行街/唱k/做運動

最好住九龍，方便約去玩

只張真絲

Push push!!

性格同你一樣，我地傾下點擺脫宅女生活
Tg:tinguen102

毒絲留名

98絲入唔入得？